化蝶 燕尾蝶 玉蝴蝶 失憶蝴蝶

邊隻蝶最正？

蝴蝶閪

肉蝴蝶一定排最尾

紅蝴蝶

化碟>失憶蝴蝶=燕尾蝶>>>>>玉蝴蝶

吳唱k

新鴛鴦蝴蝶夢

張國榮

層層疊

butter-fly

失憶蝴蝶

失>玉>燕>>化

失憶蝴蝶=玉蝴蝶>butterfly>化蝶>燕尾蝶>>紅蝴蝶

紅蝴蝶咁後？